TL需要大家幫忙！TL唔是condom！

TL已經霉到要戴住賣！請大家幫幫TL！🙏

Bot?

可唔可以用倍原價爭

我出1蚊

黑警樓主幫人賣嘢

tl好慘

Ching洗唔洗每日 po都入黎顯無知

到依家仲想扮返人

ching 智力正常？

從來沒說過太認真

正常

係咪假撈黎架